@PART[tantares_lv_engine_s1p5_2]:FOR[CWPT]:NEEDS:[TantaresLV,B9PartSwitch]
{
	%MODULE
	{
	  	name = ModuleB9PartSwitch
	  	switcherDescription = Engine Config
	  	switcherDescriptionPlural = Engine Configs
		moduleID = engineSwitch

	  	SUBTYPE
	  	{
      			name = RD-107
	    		title =  Tantares RD-107 "Hagehval" Rocket Engine 
	    		descriptionSummary = Primitive liquid fuel engine
	    		descriptionDetail = <b>Thrust:</b> 250.07 kN Vac / 203.25 kN ASL.\n<b>Isp:</b> 256 s ASL / 313 s Vac.
			defaultSubtypePriority = 1
	    		MODULE
			{
				IDENTIFIER
				{
					name = ModuleEnginesFX
					engineID = mainEngine
				}
       	 			DATA
				{
          				maxThrust = 250.07
					atmosphereCurve
					{
						key = 0 313
						key = 1 256
						key = 6 0.001
					} 
        			}
      			}
    		}
    		SUBTYPE
		{
      			name = RD-107MM
	    		title =  Tantares RD-107MM "Hagehval" Rocket Engine 
	    		descriptionSummary = Less thrust, and a whopping 1 second increase in ISP! What a deal!
	    		descriptionDetail = <b>Thrust:</b> 230.465 kN Vac / 188.75 ASL.\n<b>Isp:</b> 257 s ASL / 314 s Vac.
			upgradeRequired = CWPT-RD-107MM
			defaultSubtypePriority = 1
	    		MODULE
			{
				IDENTIFIER
				{
					name = ModuleEnginesFX
					engineID = mainEngine
				}
        			DATA
				{
          				maxThrust = 188.785
					atmosphereCurve
					{
					key = 0 314
					key = 1 257
					key = 6 0.001
					} 
        			}
      			}
    		}
		SUBTYPE
		{
      			name = RD-117
	    		title =  Tantares RD-117 "Hagehval" Rocket Engine 
	    		descriptionSummary = Improvements in vacuum performance.
	    		descriptionDetail = <b>Thrust:</b> ~242.5 kN Vac / 194.67 ASL.\n<b>Isp:</b> 257 s ASL / 314 s Vac.
			upgradeRequired = CWPT-RD-117
			defaultSubtypePriority = 1
	    		MODULE
			{
				IDENTIFIER
				{
					name = ModuleEnginesFX
					engineID = mainEngine
				}
        			DATA
				{
          				maxThrust = 242.5
					atmosphereCurve
					{
					key = 0 316
					key = 1 253
					key = 6 0.001
					} 
        			}
      			}
    		}
		SUBTYPE
		{
      			name = RD-107
	    		title =  Tantares RD-107A "Hagehval" Rocket Engine 
	    		descriptionSummary = Improvements in overall performance.
	    		descriptionDetail = <b>Thrust:</b> 255.25 kN Vac / 209.87 ASL.\n<b>Isp:</b> 257 s ASL / 314 s Vac.
			upgradeRequired = RD-107A
			defaultSubtypePriority = 1
	    		MODULE
			{
				IDENTIFIER
				{
					name = ModuleEnginesFX
					engineID = mainEngine
				}
        			DATA
				{
          				maxThrust = 255.25
					atmosphereCurve
					{
					key = 0 320
					key = 1 263
					key = 6 0.001
					} 
        			}
      			}
    		}
	}
}
